香港時間幾點有人權法結果?

謝謝

今日復會 唔係今日有
提出議案好似都要九月中十月？

上網睇話9月9表決，所以想請教下各位手足

好似最快都要9月中表決
人地都有好多美國自己議案要處理

好似係今日先開始傾喎

唔會過到啦
大家唔好打咁多飛機

如果佢地又話都係唔過，一定好多人又跳樓

咁希望10月1前有結果啦

有聽光明頂 沈旭暉講嘅野
你就會知九成九過呢條例
見到你呢啲真係有啲忍唔住想笑

應該會過掛
對美帝 百利而無一害………
如果 過唔到 香港 正式玩撚完

今日提上日程，但唔知幾時表決

如果過唔到你地會唔會移民 我好唔捨得你地

我d窮撚
邊有得走

我都係窮撚但可以技術移民 但我真係好想留喺香港

係囉
始終係呢到 長大

邊有咁快 今晚先復會

無咁快, 呢段片講個 procedure係點, 值得一睇

過唔倒, 都仲有攬炒手段

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

睇怕都唔係一時三刻

要debae嘅點宦，應該未會咁快簽名
千年一遇機會兼對美帝有利，諗唔到有咩理由唔過